肥絲踩中地雷 就連account也都失去

肥絲踩中地雷 就連account也都失去
掛住佢 正字也像未日鳩錯下去
玩文字 就連admin也驚左佢
幼稚到 每度鬧一句

邊間教會?

笑左 笑埋右

亂放j圖被辭退 個個也歌頌佢離去

呢間：多多指教

其實就唔係唔啱音
但好夾硬嚟囉

大廚嘅歌？

咩歌？睇唔出sor

海底奇兵

玩文字 就連admin也都驚佢

會好d

其實ok
係連登仔低質，係咪都踩人
之後愈來愈多人羊群心理

因為佢好煩
所以正皮